軍方講解佩洛西laptop

英文，唔知有無翻譯，一開口就提香港
超級勁爆原片：

36分開始

Lieutenant General Thomas McInerne

留名跟進

樓主快手backup條片先

少將

有無懶人包

侵侵部署兩年，放長線釣大魚
佩洛西、麥康奈爾、舒默夾埋製造國會混亂

留名

有冇三句summary

係中將

Screen captured

有冇重點？

有冇翻譯

愛侵力飛機post

其實香港人係依件事完全係食花生 最多轉下貼post
放長雙眼睇1月20啦
最壞情況已經發生左 (最係依家) 睇下有冇轉機啦

如果西婆比人拉係真...

推左先

有個簡體字媒體翻譯左一部分，可以睇住先
一分鐘位置開始，呢條片題目無料到，不夠有中文字幕

推

劇情峰迴路轉
留明食花生

壇野已經超越一般普羅大眾既想像

唯有等真正結局

btw 無論點搞 台灣都立於不敗之地

無

個白頭佬？ 講得好慢...

邊一方面超過你想像

佢講嘢講到老人癡呆咁呢度一忽嗰度一忽

白頭佬： 用高科技cyber嘢去改變個世界，cyber武器
我地有個unconstitutional政府因為佢地擅自改變規則
嗰啲states知道好清楚投票問題，啲票夜晚先嚟
佢地控制咗個社會，有個人入嚟白宮企喺度擋住個政府
我地知道歷史發生過乜事，所以我地（美國人）要企出嚟，唔可以投降

係antifa，佩洛西嗰班人搞出嚟
antifa搞完事，啲傳媒又喺度播出嚟
佢地全部聯合埋傳媒出嚟
我地冇4年時間，你睇香港就知，我地唔夠時間
呢個cyber war係真嘅
前FBI 有top secret programme 同中國一齊搞
啲電話APP，好似大陸咁，mon住你地
喺中東嗰邊又有啲voting machine

而家我地要由佢地做，我地會拎啲證據出嚟，由返我地去judge
我地去決定唔係佢地去決定
點解會有covid? 殺晒啲小企業，得返大企業

終有一日我地個國家會變成共產國家
連我地個總統都俾人BAM咗，好誇張，竟然有啲咁嘅嘢發生喺我地個國家入面
我對副總統好失望，佢本來有機會扭轉
好明顯呢個社會有問題發生咗

我地要繼續支持侵侵
我地唔可以俾佢地成功
我估唔到有咁多美國人背叛美國，都係為咗錢，受中國影響

又黎
夠啦

成班 on 9 仔陰謀論

Pelosi個嘴唇色誘Trump

點解? CHINA JOE = 親中, 台灣咪回歸?

咪話星期一彈劾川普既
到時睇下見唔見到佩洛西，咪知真定假囉

沒有最壞 只有更壞
嚟緊10日 應該唔駛點瞓 追已經發生咗嘅事嘅事態發展都追到癲
又仲未知有d咩大單嘢會浮面

然後?

咁燒山點算

燒山無事既, 9UPPER黎姐, 明教授就好撚危險啦

叫youtube 封殺佢咪得囉
做慣架啦

哦
話德國有server比美軍攻入果條友

我都全段bkup咗了

侵都嫌佢老藕啦

樓主可以直接set timestamp

今次是咪證明左香港警察已經好專業克制?

已封鎖會員 - 我侵將戰勝歸來

labtop 有講咩?

屌你
黑歷史咪推

好怕失望

屌download 條片呀

有咩爆

即係點 有冇懶人包

我冇耐性聽 聽左頭幾分鐘 好似冇乜重點

www.mega.nz

唔好意思，等下遲啲可能有

遲啲可能有懶人包

lm

steamable

唔好搞佩媽啦, 話哂佢都係反共

36:50
話中國因為開始有舉動要dominate世界，第一步吞併香港，之後開始cyber attack，然後用肺炎影響美國政治同全球經濟

你on9?

樓主段片真係好廢

我由36分開始聽 講果個人只係交代左呢幾日發生咩事 冇料爆呀 Pelosi果到淨係講佢部laptop有啲唔見得光既data 只係講左佢係好可能涉及在內

而香港果到 純粹只係講香港被中國不合理對待 破壞一國兩制 同英國外交部講既野差唔多

詳細可能真係要到20號先知
你睇下我有冇講錯
感覺浪費左我時間

佢係Retired Lieutenant General 唔係現役 可以保持定距離先

預備一下先

呢啲同陰謀論差唔多

冇 都係廢話

黃衛兵發現

真係好撚誇張
美國係咪真係咁撚多左膠同蠢人
宜家成個軍方，國會媒體屈埋trump trump係顛佬想發動核戰
成個西方開始中國化，民主基礎被全球化同互聯網破壞
點解會咁，我真係唸唔撚明
trump trump真係好慘

黎單黑人槍殺案，之後又黎單武漢肺炎
佢任期做既人大家就當睇唔到

關於香港係講咩？

呢個整合得啱 但嚴格黎講係冇新料爆

Lm

我由36分聽左十零分鐘
總結如下（有錯勿屌）：
1. 依家係打緊仗
分別cyberattack同biological attack

2.Covid係其中一個攻擊手段
係經濟同選舉時製造混亂
令經濟收皮，啲人會偏向選民主黨，因為佢地socialism?

3.一個software叫scorecard, 由fbi同支那去影響選舉結果，將侵啲票轉比拜登，選舉數據經衛星去意大利果單野係真（呢段唔係聽得好清楚）

4.衝入國會係antifa帶頭搞事，pelosi schumer係知道呢件事既，途中有人搶左pelosi部電腦，所以pelosi好心急要20/1前拉侵落台

5.fb同twitter果啲公司會封鎖侵侵，完全唔合理，係為左利益

6.一定要繼續支持侵侵，依家情況好危險，唔可以再等4年，香港就係例子

點都好過呢件

1. 病毒係支共放, 支共同民主黨合作, 放病毒之日正係民主黨彈核侵個時.
2. 美國左派抬頭, 再咁落去會變共產美國
3. 國會日有軍方攞左佩洛西電腦, 由於電腦上既野好大鑊所以侵得返10幾日佩洛西都要彈核佢
4. 選舉日佢係現場見到曬咩事. 侵亦知咩事.
5. 而家主流傳媒都信唔過, FOX都加入埋講大話, 侵可能會用緊急廣播系統播證據, 美國各地好多當地教會領袖都有問過有無方法用自己教會網絡將證據傳出去.
6. 而家係見證歷史, 大家都係Normandy灘頭之上
大概係咁. 佢講D詳細野呢度好多PO都有講.

非洲土著都不屌

呢paet點陰謀現在進行式啦喎。

推完一陣睇

某國用錢收買
個個見錢開眼
俾人滅國都唔理

求下侵侵要贏

啫係佢冇講到Pelosi laptop入面係咩黎？

成個小丑咁

冇

佢只係將幾日前發生既事複述一次
我入黎呢個post仲以為會知佩洛西部電腦到有乜料可以爆但佢偏偏就冇講
淨係話部腦入面啲野好爆
對今次件事好關鍵

超 咁我睇番新聞都知啦 使鬼睇佢條片咩 啫係根本冇進展囉

樓主好撚戇鳩
起個咁嘅標題

邊度有香港

係呀 冇錯啊

2 都係陰謀論
3 我真係冇聽到 呢個可能重要 但係冇證據
4其實新聞定網台前兩日都有講
5,6 都係果啲野啦

唉 西方文明都搞到又要backup又剩 仲有面叫自己做自由世界

自由一向都唔係由當權力恩賜

我啱啱終於聽曬啦 3佢真係咁講 仲話遲啲會show俾美國人睇

4真係冇講到係咩

掉埋上lbry就唔洗backup

香港人俾Crazy Nancy呃撚晒

香港人俾Crazy Nancy呃撚晒
咪撚再叫佢做契媽

有消息傳不過拉佢係啱，國會就廢咗，希望啦星期一睇下仲有冇風

40分鐘又講多次香港，話無時間了

係Thomas McInerney 中將
不過都83歲
又唔係海軍大將lv
未必好好打

都要瞓得返10日期待新消息

當fb Twitter個堆小粉紅無到？再加上年中共同who譚生菜隱暪疫情搞到全世界爆到依加
唔算陰毛論啦

3今日聽過，4大家都有傳係個局，1就擺明，2就滅中共嘅原因都算係，死咗咁多人搞到個社會咁，5就擺明1來夾份政變做9侵，6就今次輸咗以後都唔知點翻身

不過無論點都好，美國內戰分裂都係中共想嘅事

保持安全距離咁推

擺明枱底收唔少利益

呢啲咁嘅人都做到副總統 咪又係靠男人上位 美國啲女藝人丶女歌手 啲乜义女權分子 喺ig係咁吹奏佢 真係嘔心 雙重標準到

唔係話唔想信你 我都想侵贏

但侵侵一大班幕僚跳船點解釋

侵侵知佢地唔知？ 定佢地又係臥底

留名睇侵反擊戰

臨危退縮好正常
留得低既都係唔怕死之人
而家deep state背後有全球利益大集團支持
呢個大集團當中包括埋歐洲多個國家都有份參與

節錄:
"COVID19 is a biological attack on the world [...]" // "COVID19 係一個針對世界嘅生物武器 [...]"
"Number two is a direct attack on the election [...] Well they initially started with Hong Kong, taking over Hong Kong, violating the [???] and all that; you know what, it's hybrid warfare, using cyber-warfare, and different tools, economics of whole host of things, to change the word, and they've done it very effectively, now what we're all [sort of] realize [???] involved in this, till 1 November [...] a program to change the votes [...]" // "第二就係對選舉嘅一個直接攻擊 [...] 佢哋當初搵咗香港開頭, 接管香港, 觸犯 [聽唔到] 同埋嗰啲嘢; 我話你知, 呢個係一個「混合策略戰事」(hybrid warfare)，利用網絡戰事同埋其他工具, 當中重點有經濟手段, 去改變世界, 而佢地都做得非常成功, 依家我地大概發覺有 [聽唔到] 涉及呢單事件, 直到11月1日 [...] 有個電腦程式去改票 [...]"
"And third, what happened? It's factual; and so now we have an unconstitutional drama, and you don't even have to know what I know about the cyberwarfare, because they violated their constitutions when they changed the rules." // "而第三, 跟着發生乜事呢? 其實已經好有事實根據; 咁依家我哋有個違憲大龍鳳, 而關於網戰嗰啲嘢, 你都唔需要知道我自己知咗啲乜, 因為佢哋喺改玩法嗰陣就已經違憲."

屌你老母每次見到佢啲跳舞gif圖就好撚炆

信左膠，唔怕

今晚又要打飛機

唔敢再有希望，只求上天保佑侵侵

早前夠有個光頭佬叫Steve Pieczenik又係前國務院嘅Intelligence officer 走出嚟拍片講話選票有QFS 防偽，結果又係鳩噏

我想侵贏，但唔想再聽到假希望

唔好比假希望我...

鳩up居多啦之前夠成日講話trace到d假票啦

靠上床上位

你話就走，但點解Pompeo台灣玩咁大

呢個真
聯合國好快去到

橫掂都就走，臨尾送多份大嘅散水餅比台灣
真係幾有情有義

美帝

佢對手咩事？

串緊侵

侵依加仲布幾耐時間？

依個人係用咩身份出嚟講嘢

唔聽alex jones?

私底下有無做愛呢

真心好假，如果真係pad發現最好嘅方法係佢用個pad開出嚟拍片影相

source:

1月20真反cup maga

3d三上出左未？

佩落閪

好make sense 喎

現任 定 前任

ok 即係吹水

平行世界定坐住咗個腦

你睇到既新聞同美國人睇到既新聞未必一樣
ban 哂侵侵 d social media
美國人又唔上連登
請體諒人地出片個 target audience 未必係你

推到比美國人見到

軍方？？？

同五毛話自己被屈毛一樣
blocked

睇黎Ching應該係 住係象牙塔嘅人

依條仆街 同林鄭同一level,做埋副總統
美國人食硬 含得能 橡皮糖

Push

唔講以為呢個係諧星黎

成日用64打飛機

自己數下當年民主歌聲獻中華有幾多件轉軚

大精彩
好睇過frank underwood選總統

當然有

會唔會炒車

推下先

愈來愈多5毛出來, 所以炒車機會又細D